{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42001&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 오빠호스텔"
    },
    "text": "当宿は酔っ払いのお客様を受け付けておりません。 また、チェックイン前後も酔っ払いのお客様の出入りが不可能であり、払い戻しも不可能です。 男女同室での宿泊も認められておらず、チェックインは23時まで可能で、その他は入室できず、未使用の場合も払い戻しは不可能です。 宿での毎日は美味しい朝食で始まり、食事をしたくない方やリラックスした夜を過ごしたい方は宿内のカラオケを利用できます。 また、24時間利用可能な自動販売機を通じていつでもおやつを楽しむことができ、直接食事をする場合は宿内のバーベキュー施設や共用キッチンを利用することができます。 宿泊施設ではアメニティやサービスの他にも宿泊客が楽しめる時間を提供するために最善を尽くしており、美容室、スパ、サウナ、温水浴槽、マッサージなどを利用して休息を取ることができ、フィットネス施設を通じて運動をすることもできます。 また、宿内のゴルフコースや登山道で他の宿泊客と一緒にスポーツを楽しむこともできます。 夕食後は宿内の共用スペースを利用して家族や友達と楽しい時間を過ごすことができ、お土産屋さんやお店でプレゼントを購入することもできます。 宿内は全客室内禁煙であり、飲酒や飲食は客室内では不可能で、1階のテーブルを利用して23時まで利用可能です。 また、男女同室での宿泊も許可されておらず、人数を追加する場合は追加料金が発生し、車で入室する場合は予めご連絡ください。 駐車は先着順で可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿で酔っ払いのお客様は受け入れていますか？",
            "answer": "当宿は酔っ払いのお客様を受け付けておりません。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊は認められておりません。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時まで可能ですか？",
            "answer": "チェックインは23時まで可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前後に酔っ払いのお客様は出入りできますか？",
            "answer": "チェックイン前後も酔っ払いのお客様の出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックインの時間を過ぎた場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "チェックインの時間を過ぎた場合でも払い戻しは不可能です。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "宿での毎日は美味しい朝食で始まります。"
        },
        {
            "question": "食事をしない場合、何か他の選択肢はありますか？",
            "answer": "食事をしたくない方やリラックスした夜を過ごしたい方は宿内のカラオケを利用できます。"
        },
        {
            "question": "おやつはいつでも楽しめますか？",
            "answer": "24時間利用可能な自動販売機を通じていつでもおやつを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "食事をする場合、どのような施設が利用できますか？",
            "answer": "直接食事をする場合は宿内のバーベキュー施設や共用キッチンを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設ではどのようなアメニティやサービスが提供されていますか？",
            "answer": "宿泊施設ではアメニティやサービスの他にも宿泊客が楽しめる時間を提供するために最善を尽くしており、美容室、スパ、サウナ、温水浴槽、マッサージなどを利用して休息を取ることができ、フィットネス施設を通じて運動をすることもできます。"
        },
        {
            "question": "宿内でスポーツを楽しむことはできますか？",
            "answer": "宿内のゴルフコースや登山道で他の宿泊客と一緒にスポーツを楽しむこともできます。"
        },
        {
            "question": "宿内には共用スペースがありますか？",
            "answer": "夕食後は宿内の共用スペースを利用して家族や友達と楽しい時間を過ごすことができます。"
        },
        {
            "question": "宿内でお土産を購入することはできますか？",
            "answer": "お土産屋さんやお店でプレゼントを購入することもできます。"
        },
        {
            "question": "宿内の客室は禁煙ですか？",
            "answer": "宿内は全客室内禁煙です。"
        },
        {
            "question": "客室内で飲酒や飲食は可能ですか？",
            "answer": "飲酒や飲食は客室内では不可能です。"
        },
        {
            "question": "どこで飲酒や飲食が可能ですか？",
            "answer": "1階のテーブルを利用して23時まで飲酒や飲食が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿泊人数を追加する場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "宿泊人数を追加する場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "車で入室する場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "車で入室する場合は予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場は利用可能ですか？",
            "answer": "駐車は先着順で可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 454,
        "QA": 700
    }
}